［代朋友出post] ［前線］深深感受到被出賣嘅感覺

代朋友出post
尋日約咗兩點去一齊去深水埗行街
大家一直都冇共識
有啲人話想去楓樹街球場坐陣
有啲人就話想去長沙灣政府合署附近等齊人先行街

不過呢個唔係重點
重點係兩個地方，夾埋都唔過50人
大家鳩行咗一陣
到三點半左右，有好多警車冇響警號，突然衝左去長沙灣政府合署個十字路口，但我哋得20人，啲警察無緣無故追住我哋，根本反應唔切。 而班街坊全部都食花生睇戲。

結果20人有10幾個比人拉咗

原來大家都係得個講字
原來大家都咁鍾意留係屋企食花生
原來大家原先話一齊行街，結果大部份人都放飛機

在此呼籲大家以後唔好再出去
香港冇得救㗎喇

屌你哋老母臭閪

可以檢討 但不要棄餒
可以批評 但不要謾罵

5，6區好過分咁多區

咁多區人少

咪屈 問題係太分散

太少人喇 和理非街坊無哂影
得返班前線岀嚟
講緊每個區過千人都無

分散果個重點係, 除左18區分散外
深水埗區自己都分散
集合地點一直唔明確, 有v walk (唔該唔好再吹雞v walk) / 楓樹街遊樂場/ 長沙灣運動場 / 政府合署十字路口
我原本係諗住街坊進場, 但係十九幾萬個集合地我根本唔知去邊
出去行都未撚行到集合地, 未知邊度開花, 亦都未開始, 就話好多人俾人拉左

好撚煩吊你老母 係咁講香港人點失敗 你有沒出過黎呀幫手吊你老母

琴日真心灰但唔割席啊！！！